［突發］1878200打電話問天氣打唔通！！！！

有無人打得通

原來仲有人用

18503呢?

好驚

光復上水7月13號